午餐：04052017（肥）

d腩好靚 j左

ho ham ar

天一菜雲記
有2個靚女
一個斬牛腩 一個做樓面

d蠔油影到my face
how to del

dun push again
admin can u del this po

help ar

樓主好靚仔

ho fat ar

肥肥

大肥

蠔油反光見到樓主

我食素福建炒飯

點解我乜都睇唔到